糟仔點腸連尼fb最新果段announcement?

林祖舜(Joe) :

我睇o左佢講Api 個到、我相信佢的說話。但當時的負責的同事已經走了

大家仲撐唔撐糟仔

賴落d 下屬到 唔係你管架咩 出事唔洗負責？

推缷責任

同CY搞乜出錯都唔認數搵人食死貓一樣

佢最近做乜係咁上水

因為真係出事

唔係屹立不倒？

今次真係驚到瀨屎

牙joe收皮啦

人之將至